張振興對漢華

華哥

支持本地中學籃球

2邊都唔準

本土派呢

邊食飯邊睇viu

好撚緊張

場波幾刺激

驊哥保住冠軍
教左港島區咁多年 男女子未斷過冠軍

教晒兩隊勁旅 桂華山同漢華

睇左做振興中華

好撚刺激
最後果球射唔入
條友個心情應該同巴治奧一樣

好刺激,兩邊都好波

佢咩名? 想搵佢Ig 安慰佢

好慘

張振興防守落太多手搞到好多球員過犯纏身

張振興本身落後7分，尾段追剩1分，仲要有控球權，點知就係因為1球罰球，就失去冠軍

張振興7號仔，請振作

馬丹鳳幾正

張振興第一節太急

羅家誼正D 可惜被桂華山囝囝食左

張記舊生
印象中記得張記無乜冠軍命
無論足球藍球都好似係

好慘兩年都輸一分